喺香港開夾公仔鋪有冇定做

點解香港唔多見有，日本開到成行成市 入多啲Figure 同高質小小嘅公仔有冇得做 重請班靚靚學生妹企吓場幫手擺啲公仔喺靚位俾客夾 。 有咩原因香港冇咩人做

大家都知香港嗰啲整到個鉗勁鬆搵老襯，仲點會有人幫襯

$2 夾一次 同埋唔好較到個夾咁鬆！！

咁貴租，蝕死你

日本嗰啲公仔同figure本身吸引，同埋啲店員見你夾左好耐都夾唔到會幫你放到易啲夾到
淨係呢樣都夠吸引人去玩

香港人覺得
夾唔到=呃人
但係依家係香港就禁夾d大陸公仔都難到仆街，幾乎冇得用技術夾

人地公仔係正版 仲要差唔多每個星期都有新款 （有d仲要係獨家）仲就係人地鋪租平 你係有都係比淘寶你夾 真係你玩埋我個份

我都有咁諗過 其實依家啲景品都係百零蚊隻 來貨價都唔洗一舊 十蚊夾一次其實都有得做

笑而不語

屌 都唔知幾多人去完日本個喼一半都係公仔Figure

無得做，係香港唔洗止意有得做

搵吓班YouTuber 去玩下成班靚仔狗沖

香港個D夾公仔機都ON9,你夾鬆都算,我可以甩爪FING佢出黎,你老母夠膽死加高個檔板,仲要加高1倍,10CM加到20CM,你老母夾閪呀? 人地台灣日本個D仲要有保夾 ON9香港真係1千蚊都唔知夾唔夾到1隻出黎

唔可以用現金玩，一定要唱代幣玩 人類心理上唔會吓吓玩都就住就住

日本個啲係set 左次數 , 例如夾夠20次個夾就會夾實啲等你夾到

一開場較緊啲做響個朵 之後請班純情學生妹見人玩咗好多錢就幫吓佢地 呢啲工唔辛苦請人好易

較緊啲無咩所謂，做響個朵攪上市

日本啲公仔又靚又多款，我男人老狗唔好公仔都玩到傻左

香港啲夾公仔舖得好少係靚

點解

外國夾返黎先慶香，自己地方夾有乜意思

可以做遊客生意 腦魔公仔

仆街 而家成行成市